科大討論區 （1）- 科大重光

大家快d過黎呢個新po，咪撚曬時間理隻癲狗張學友
同埋記得block左張學友條柒頭(aka天山老祖，會員編號 91432)

科大學生會既exco同編委終於出番正莊，恭喜恭喜

下一個戰場就係校董選舉
我地要贏，點都要贏，無論用咩方法，都要贏

lm

推

大家幫手叫人入黎呢個新post

已經唔知放唔放棄個個post

新po留名
頂佢兩次都係佢搞到科大post 要重開

In Joyce Fu, We trust!

有冇手足都覺得 ZOOM上堂
唔洗每日搭3個鐘車
其實都幾爽

Lm

但好易分心
一係屋企人行嚟行去 講埋啲學嚟有咩用嘅理論
一係上上下我斷網/ Prof 斷網

真
每科都有lecture video就最好

掛住屌人
走左phys 1003
今堂iprs得一半分 屌

其實係，不過唔好強制要求開cam

I've already warned you not to waste time on that idiot

你讀過1112輕鬆啦

我習慣左
我屌邊個都係咁
上星期先係FB屌完條友
又係嘈左2日
之前係twitter 屌幾個pinky
屌到其中一個block柒左我

phys1003 = cheatsheet夠齊就得

1112 我唔識架
我讀1112讀到懷疑人生
(心諗人地啲bussiness仔就輕輕鬆鬆屌女
前途一遍光明
而我engine就計phy計到傻)

最後唔知咩事拎左B+
個時咪話要拎C range
主要係final我真係得第二份識做
另外兩份完全鳩做
咁撚樣都高過mean

我以前都係
發覺太多根本只係將支那大外宣變做英文
支那蛆唔夠講就"nmsl"，之後block埋人

pinky講啲嘢 我都廢時睇啦
依家都係睇社會主義鐵拳笑下就算

唔使返慳返好多時間
我覺得就算今次疫情完左
學校都可以研究下mix mode lecture

但有啲好需要discuss既course同lab之類都係返去上比較好

(有圖)科大同學你地仲搭小巴？藍到發黑呀

黨鐵轉乘
首選(冇收車) 新巴792M 調景嶺站
平日(星期一至六)將軍澳站開每小時 05 25 45
到調景嶺站大約 10 30 50

星期日 11點前 05 25 45 11點開始 00 20 40
11點前到調景嶺站大約 10 30 50 11點開始到調景嶺站大約 05 25 45

91M 坑口站 (最近收車，以下時間係表列班次)
日間每15分鐘一班 00 15 30 45開
約05 20 35 50到坑口站

大家記得幫手登記做選民

想係到道返個靚歉先
(時間愈耐 就會唔想道歉 咁樣我會有啲尷尬
因為我仲會入科大post 吹水)
今次重開post同尋日影響到各位討論科大
我覺得自己都有責任
對唔住各位 係我嘅錯

大家見到哩個cm 唔洗覆我(廢時尷尬)

有無人gmail apps話要credentials 先入到ust個exchange email account

LM

讀CS咪唔洗識phys
利申: phy1001 得B-

我本身都係咁諗
但讀完1021 發現自己唔啱讀CS 而且決定唔會再讀comp
煩到仆街
個人寧願讀phy

個人認為Phy得意過comp

MIXED MODE 好麻煩
教果個要睇晒online同offline兩邊 太辛苦啦

對我嚟講: 落堂即刻有LECTURE VIDEO DL 同埋冇attendance 其實就夠

on99 comp2012 online lab

要自己一條友係breakout room等
永遠唔知幾時先到我

maths最好
唔洗爭

屌你math

science邊個major最多女？
biot?

我engine仔點知
講起上嚟 真係一條女都識唔到

係
Final year都未拖過女條手

engine d女好少好掂
btw提你屋企人親戚朋友做選民、熟既公司老細登記做功能組別選民

barn?

扮咩
係人都知你係engine男神
米8+有錢+CGA 4.0 up+靚仔

我想繼承佢
但我冇米8
冇錢
CGA有3已經好好

靚仔就勉強算係啦

靚仔

除左靚仔 一無所有
而且我唔認自己靚仔嘅
但啲人都成日話我靚仔 好撚煩(幾年前嘅事

GPA 可以爆
錢可以搵
身高過175香港夠用
唯獨靚仔真係天生注定
利申 4樣都冇 等死中

真呀 睇片教兩倍速學爽好多 或者啲難嘅位可以loop多幾次睇

唔好放棄
我相信只要努力
你都可以做engine男神

佢好似唔是引掣科
人生已贏

仆佢個街
人生贏家仲話要等死

正常人都應該反華親美

Lifs可惜一個都識唔到
比南亞清食曬

我畢業=乞食 廁所都冇份洗
engine仔畢業= 飛黃騰達 專業人士
一睇就知engine仔先係人上人
我只係地底泥

Lifs多女又岩既

Maths好多女都係支那閪

日頭訓 夜晚睇

馬爻口吾至刂

日頭瞓，夜晚玩

開新po黎做咩？
有事就走，真係幾似啲人一有事就叫移民咁

Chem多唔多女

1020好多女
比例一定高過1112
所以保守估計 chem應該好多女

ON9 用1112比係咪傻咗個腦

校董選舉佢用網上明益班大陸仔啦

1112有咩問題先
唔比女仔鍾意phy架?

BTW 計埋今個sem 1020已經係我讀過最多女嘅course

新城真係良心企業

點解網上係明益...

果邊d野要講嘅已經講晒
淨返嘅所謂討論 已經完全冇意義
冇新論點 冇新論據 冇新論述

比個機會人冷靜下來 發現下時間有幾寶貴 又有咩唔好

咁直接係下面講其他野咪得...

佢哋有晒WeChat group一吹雞多人睇到過連登同tg channel

我自己就冇所謂, 因為已經睇晒咁多頁
但我相信大部分人冇追開嘅入嚟都唔會想睇到

咁用咩方法都係人地吹雞快咁講

我諗咁樣除非強制投票，唔投就踢出校，否則都可以咁講

咁就要諗下點解local做唔到咁團結，冇動員能力

真

其實792M呢啲應該冇錢賺
照樣開足班次

日頭玩，夜晚玩

咁似我嘅

小粉紅個愛國愛黨同宗教一樣
好似見穆斯林一定唔會食豬肉咁

英雄所見略同

讀書is for the weak

我前兩日入西貢，92班班爆出去，792M都未坐得滿

你諗下藍group啲「廣傳」能力幾犀利，佢哋係唔會覺得打攪咗人哋可以forward啲垃圾資訊畀佢whatsapp嘅全部contact，但我方通常都有少少「唔好煩到人」嘅同理心。

仲有藍屍真係好得閒
24小時都好得閒睇政治嘢
一般人返學返工之後都唔想全部時間睇政治嘢都解釋到點解咁多港豬

未必，佢只係會信晒呢啲Propaganda，但我哋見到一件事聽到一個觀點，係會諗下先會comment先會推。就好似連登有啲post係有用嘅，但要分輕重咁推，因為背後係無一個國家機器同我哋去用無限資源咁做「大外宣」

大家啲政治潔癖有啲嚴重

大家如果真係覺得重要嘅，就厚面皮少少都要做啦

應做的事就應做

重要嘅野又點會係煩到人嘅垃圾訊息...

宜家國民黨舔共
三民主義統一中華
被民進黨跟台獨笑掉大牙

利申：支持中華民國統一中華
對現有政黨全部不信任
共匪亡党死全家

science school 嗰班應該fall sem 就讀完1020spring sem 讀嘅通常都係engine school , 而且maj lifs 都要讀1020

呢度d清好好學，娛樂不忘學習
因為玩=溫豬

基進黨呢？

完全同意
可以暫停段recording然後寫notes真係好方便

屌下堂英lang一定要開cam了

有冇清讀mech1905...點解會有功課？明明我見得midterm final project計分
係咪改咗分比

頂 又唔撚記唔上hlth1010

Reg唔到hlth 1010 d talk係咪收得皮

返campus 打波囉
啲indoor sports facilities 開返

之後仲有冇hlth1010 talk

科midterm d題目on99現場考好過。已炒

Lifs1030?

Below mean

Same

肯定係佢錯，同佢argue

真 現場考起碼有得check返前面啲答案

咩科

唔㩒submit咪得？

Lifs1030

一㩒next就冇得翻轉頭

no未submit都冇得返轉頭

小心攞C

Mean幾多？我好似都below

23

食c冇難度

Yes

屌

Holy shit
好在冇飛題
終於明點解咁多有錢佬冇讀大學
大學for 低智能的
呢啲弱能考試做得多都變弱智

踏mean係咪C+?
我只想求B-

Goop開晒戰咁
好彩上個sem讀咗lifs1030

1030到底啲題目做咩先搞到畀人屌

依度有冇ching自學日文想揾啲免費學日文app

我上YouTube睇出口日語就算

YouTube都ok

文字有價
已經計平左好多比course hero

An HKUST member is preliminarily diagnosed with COVID-19

係咪住喺campus 先

唔係

我想問下嗰個張學友係何方神聖

幾時停課呀屌
MT打到嚟啦

《科大學生會就全球抗疫之聲明》

由首宗確診到今下短短幾月間，中國肺炎（習近平新時代具中國特色社會的主義思想冠狀病毒，或稱新冠病毒）肆虐全球，為公共衛生以及各國經濟帶來沉重打擊。我校亦受疫情影響，校內最近亦出現一宗外遊後初步確診個案，患者本月十二日離港，昨日回港時出現病徵並立即送院。患者並非居於科大，校方現正聯絡可能接觸者並提供協助。本會將繼續與校方部門及各宿舍保持聯絡，務求將疫情資訊盡快帶予各位。

鑑於外地疫情嚴峻，本會稍早前通過撥款用以抗疫，部分款項轉予韓國學生會及臺灣學生會，補助當地科大生購買口罩及衛生用品等。本會亦呼籲在外科大學生留意當地衛生部門指示，避免人群及社交活動。仍然身處外地之科大生可參考及分享以下英文字訣保持個人衛生：

W Wash your hands often (經常洗手)
U Use masks properly and responsibly (正當使用口罩)
H Have your temperature checked daily (每日量體溫)
A Avoid large crowds (避免人群)
N Never touch your face with unwashed hands (未洗手前切忌觸摸面部)

因疫情而中斷學業交流之科大生，可致電校方二十四小時求助熱線+852 3469 2840或聯絡本會尋求協助。本會亦呼籲交流生回港後自行隔離觀察或入住科大臨時隔離中心，避免外出及定期量度體溫。

凡中国製造的，必不持久。本會相信全球合力定能打敗中國肺炎，亦希望世界各國汲取港人經驗，於沙士後停止相信中国政府所謂通報機制，一個打壓示警醫生的政權毫不可信。香港之所以疫情相對輕微，全賴港人在無政府狀態下提早做足準備，坊間及企業等自行籌劃抗疫物資。世界必須謹記中國肺炎發源及擴散之成因，保持警惕，保持戒心，方能避免下一次中国病毒。

科大學生會
二零二零年三月十八日

#chinese_coronavirus #wuhan_pneumonia #kung_flu_fighting #一命WuFlu #東亞病flu #winnie_the_flu

天山老祖
一隻熱狗，當年為左搞低SU，向支那蛆吹雞

中國肺炎（習近平新時代具中國特色社會的主義思想冠狀病毒，或稱新冠病毒）

笑死

歡迎大家過黎呢個新po，咪撚曬時間理隻癲狗張學友
同埋記得block左張學友條柒頭(aka天山老祖，會員編號 91432)

恭喜科大學生會既exco同編委出番正莊

下一個戰場就係校董選舉
我地要贏，點都要贏，無論用咩方法，都要贏

原來佢早有前科
佢依家轉場去咗CU Secret出埋啲分化post 煩過乜咁
利申:唔肯定一定係佢

mech1905暫時成組冇人出聲攬抄

有咩

Same here

已grad 留名
Btw 嗰post又重置number

我想問呢comp 1021啲hand-in lab跟晒ta示範嘅code會唔會當我係抄功課?

some comp3xxx lab ta literally said "just copy the codes in the ppt, its ez"

lab ta個啲可以抄
如果lab唔可以抄code 我上個sem應該會走埋

依家仲可以轉grp

大家幫手 Like 同 Share

今個sem math 1014 ta係咪 Shixin LIANG?

tk lam嘅ta

唔會。

利申上個sem讀咗

no

Environmental science is_________________
Critical thinking is _______________
仲有一堆ppt冇見過嘅野
根本唔喺考核範圍

對溫足書嗰啲完全唔公平 大家都係鬥撞mc
真係嬲到核爆
唔溫好彩的話分分鐘高分過背曬slide嗰堆

Ice Cold你個冷血人渣敗類根本冇資格做Professor
日日就講你啲溫書態度人生道理
冇料就用呢啲垃圾浪費我嘅時間
答基本問題都答撚錯

不嬲
前個summer讀
Mt考埋哂啲地理同bio計population
Final 考us birth rate走勢同考啲埋叫你解釋
根本考嘅野都無嚟啦間

艾屎高返去教中學啦

反正讀咗同冇讀冇分別咁係咪即係話讀呢個course可以完全唔洗溫書入去考場亂鳩寫嘢就得？咁聽落0 workload喎

唔知之前係咪
不過今個sem嘅mt 你可以咁講

敵人反對，我們擁護
SU出多篇屌鳩屎維啦

覺唔覺叫人members of hkust係歧視？

Reply返呢個比條on9啦

屌你老母屎維
奶支奶撚到雪雪聲

當日話唔滿意曱甴調查就會outrage，依家就冇撚左影

譴責SU就快撚到火箭，嬲撚左曱甴未呀屌你老母？
支那蛆郁手，就話支那蛆無心；香港人還擊，就話同學暴力

科大人，你唔撐學生會，就係俾支那蛆食住上

一人一信覆屎維

我地學識對自己人200%容忍
但對敵人就要絕對不能容忍

班支那狗msss搞左個簽名聯署
su應該都要organize番個

麻煩早前吹奏科大校長屎維既入一入黎

大家幫手推下

大家一齊推

Send比佢睇下佢點覆

幫手推

有無人讀comp1001?

招project groupmates

comp1001 好好grade
派a range

Ust ee year 3 其實係咪全部都係IVE 仔升上嚟

緊係唔係啦 !

第二個

旅行撚

CYT嗰個印度人檢測中，不過大家都知棵樓係強國小粉紅RPG集中地

CYT嗰個印度人檢測中，不過大家都知棟樓係強國小粉紅RPG集中地

大家睇下自己TA就知7成大陸人

唔知點解 無咩動力溫書...

TA就唔知啦，我讀過一科有個大陸IA深黃到

Me too
成日係屋企都冇溫
仲要冇罪惡感

其實唔明點解ust唔比p/f...
如果online sem係efficient既話 個個都會9衝去報讀online uni啦

如果唔比p/f 不如倒返轉嘈佢以後啲sem都要玩online啦

又啱姐 真。科技大學

但科技大學無科技可言

唔好講咁多小粉紅知道一定舉報佢上支共data base

佢本人事小 佢屋企人⋯

仲要唔止一題係咁，我一睇到呆左，出埋啲on99題目

都唔明條友點攞到31/33

hlth1010 就咁extend 個course deadline 10日就算

根本reg 足wellness workshop 都pass 唔到， 仲要太多人爭reg 唔到

我都唔明
正常邏輯做有20分差唔多
好彩就高5 6分，31分點拎

你你幾多分

應該俾我reg 晒
btw 整到全部人pass 好難咩，至少都應該cut 緊啲鐘數

我仲差成廿個鐘

Ice Ko 唔係Professor

organised sports workshops 使唔使開cam

佢好似係往年俾人屌太難

我想要個B咋

呢個course 係難course 加油師弟

明明覺得唔太難，亦唔覺得自己錯好多但都係踩mean

我好彩above mean

我當年above 1sd 先A-

因為其他人都係咁覺得

Associate professor 都算半個professor 掛有phd學位

佢唔係lecturer 咩

Associate Professor of Science Education

南亞仔我想問下你lifs course 攞b range 正唔正常？未試過a range

Everyone knows UST is the best
Everyone wants to be a student here
UST as you can see
Will become the future MIT!

有冇人仲識唱

正常 B-B+ 已經second up

當年我做早覆個堆，廢事到最尾比人講哂啲point，次次都係寫一兩段算，同班同學都好識做

point 來來去去都係嗰幾個
我打算抄人哋個point但用其他論據support

撞pt好正常姐

仆街我冇留個言，仲有幾日dead

有冇人知I pad pro 可唔可以用到lockdown browsers 嚟考試

希望到時出多d circuit俾我計

Microbiology 考考下收咗皮

咁樣俾canvas玩殘
我做到第54題咋
擇日重賽姐係要繼續溫

皇天擊殺Banfield

唔知題目會唔會唔同

比起cell bio果份尼份易好多驚佢改題目會難咗

嬲到仆街炒完cell bio 諗住今日覆桌點知收咗皮我強烈要求佢轉第二個形式取代mid term

由佢relaunch 算啦 希望佢唔好改難

想問下huma1000個online classroom 20%係點grade

屌 燥左 其實好撚唔fair
想寫email比佢要求改rating 佢mt final 50 50唔ok囉

3060係mt40final60
不過我想要pf多啲

其實應該唔會更難 因佢有一刻show咗分 我見mean 38 我估如果一切正常個mean 應該都係5x%度

我要letter grade 利伸：做咗65題 59分

好聽咪女人，唔好聽咪累人禁錯制quit 咗就自己負責任啦，事主而家係咪都好應該向全班道歉先？

反而banfield 都有道歉 其實條女先要

ching可唔可以分享lifs科點溫書
點先可以知道自己溫得熟唔熟
我溫曬所有ppt煲埋video 好彩就掂mean 唔好就below
我做咗54題得35分

岩呀 雖然banfield 都on9
但罪魁禍首係條女

真係禁到啲咩制先會quit
想開新tab時禁到交叉？
個submit制仲遠過個交叉制喎

自己試寫成份note 連圖 重覆三次 臨考前再重點背成日錯嘅

Cheat

Exactly 其實banfield 可以唔幫佢或者叫佢遲啲先補返 真正好心做壞事

自己出cheat累全班

咩事取消咗個quiz

就咁聽都覺得要用更多時間背書，洗唔洗上網搵啲題目測吓自己邊度錯？

如果有就最好 其實life science 唔係死背 似story telling 咁會好記啲

搞到banfield 變咗代罪羔羊，不過佢態度咁差都要道歉㗎啦，不過至少證實咗唔係科大冇科技，只係有人冇腦姐

出cheat累街坊 哩下好嘢

星期一係全部重做？做做埋剩低個一半

重做啦，每個人問題順序都唔同應該冇得做返

有條女做做下同banfield講佢唔小心quiz咗有冇到返去做
canvas正常都係set只可做一次
banfield就幫佢搞吓quiz個setting
點知banfield唔熟technology野禁錯制搞到成班人被自動logout咗

有條女做做下同banfield講佢唔小心quit咗有冇得返去做
canvas正常都係set只可做一次
banfield就幫佢搞吓quiz個setting
點知banfield唔熟technology野禁錯制搞到成班人被自動logout咗

thx ching我試下用你個方法final打大佬

題目一樣？

順序換咗但唔換問題既話睇嚟個mean好L高

Btw有冇人知邊個

佢最多咪記得一兩條 溫書啦

屌原本星期一仲有一科mid term 原本可以今日考完疊埋心水溫第二科
依加兩科打孖上

但佢係出得唔難嘅 個mean實好撚高

當而家而家大家平均做55題 mean 38 分 都係70%度 ok la

我問咗Miller 佢話佢會同banfield 傾下

Ching都係animal physio?

係

我都send封比miller先

個個睇過曬題目仲可以話fair
我依加唔接受佢嘅道歉喇

我覺得可以接受 其實你都唔會記得所有問題

Btw 做乜冇啦啦又有人傳fake news

對A range個班好好😀覺得佢地會記得唔少仲可以check翻答案，我都廢都記得一部分
中上個啲最着數
對於中游個啲可以差一兩個sub grade 上落
廢個啲（姐係我）又可能真係沒差嘅

fina1303,quiz1 90/100

same

咩fake news?

似有人get錯以為題目會變 之後banfield先出個clarification

有冇ching知最安全入is/fina 既course grade同cga係幾多

有無人知而家hlth1010w點

我仲差20個鐘，係咪玩完？

玩完了
本身諗住個分接受到
一上ustspace睇 就知中伏了

點解科大會有人真係弱智到信d大學都讀得掂書嘅人會為左幾舊水幫佢班撚樣代考拎a

下年嚟過

gym房都係得14粒鐘

reg talk
得1.5hrs又一分鐘之內比人reg晒

上次fall sem停課所以冇得上sports skills 尾兩堂
系統自動送三個鐘

我差3個鐘先44
上星期reg唔撚到

差24小時，吊

仆街zoom個cloud record load得仲廢過以前睇AV

有冇人知

A- first major
A second maj

好難

點解canvas submit 篇文同條3分鐘片咁耐都未submit到

LANG1003 vocab test 使唔使好似考試咁開晒cam speaker

5%
是鳩但啦

利申 應該20/20

英文god

我用左一招幫我滿分
不過反正完左
唔會同你講

冇興趣 唔好講

笑死人咩科大仔
個招咪叫瘋狂温書

應該直接請槍仲好

volt vocab test易好多喎ching ，不過都有少少幫助

大家有冇收到風 Fall sem exchange cancel咗？

Ching想online sports skills要唔要開cam跟住做 定係睇住就得

梗係要開cam跟住做
唔係比佢捉到你唔跟就唔會count你attendance

點解咁問？

huma1000啲堂好悶走晒佢有冇影響？

我覺得篇essay好難寫

Ching係咪上緊huma1000f

係懷疑個個睇chatbox吹水冇人聽

下個sem可能繼續online

真
一個sem學費21050
要請槍嘅人應該都係啱啱讀夠requirement gard到就算架啦
我當你平均每個sem讀15cred/5個course
即係每個course值4210
如果你想要人保證有A range/高過自己level嘅
點都要高過4210啦

屌 唔記得join phys1003 midterm dry run

考完vocab好撚灰

hall 7 最新淨

我都無

ITSC 個2FA 煩到痴撚線

用zoom 上緊hlth1010 心諗已經好on9, 點知見到啲咁嘅野

有冇人知點整

Set自己膚色做Virtual background

hall1上次見到隻小強
然後比我一嘢砌抵左
有冇人覺得我好cool

有冇女女見住先

所謂買賣，就係定一個低於買家嘅價值，但高於賣家成本嘅價。

而且買家就算唔請槍都好，都唔會係nothing,最多C-
咁樣計的話，呢個商業行為係買家心中嘅生產價值就只係(A range價值）-（C-價值）
呢個就係個upper bound

同樣地，賣家每代考一次嘅成本就係 時間成本+((A range)-(C-))/預計代考次數
就出咗個lower bound

利申：鳩吹

殺生，覺得你唔係好人
仲要你攪開小強，好dirty

認真講 係UST男仔最壞係我同屎維

其他男仔都見唔到

屎維可以出2封以上嘅信condemn local，你呢

無phy底 唔知phys1112做緊乜春
係咪死硬

我可以走堂

攞F啦

如果你上個sem讀
有機會唔洗死
因為上個sem超級靚龜

上個sem phy1001 話無底要讀完先可以phy1112
點知個1001我好似無補個底 只係背書

我依家仲要睇返1112啲Note
然後學phys1003

Rip

咩唔明先
利申上sem A

1112 準備食屎

做咩咁睇唔開？

上年spring 住高層，感覺成層冇咩local, common rm亦都好靜，衛生仲可以接受，不過有一次見過塊廁所版上面痴住舊屎，隔咗一日先有人清潔
另外有一格沖涼位係長期冇熱水如果臨瞓先刷牙最好出返廁所刷，房入面個水龍頭一禁就會嘈到仆街，係隔離房都會聽到。
嘈音方面sem頭嗰陣有次11點幾有班white trash飲醉酒喺seafront 鳩叫後尾send咗email 搵人跟進就冇事。其實我自己覺得hall 6都好抵住，始終係新hall但同舊hall同價，氣氛好適合想靜靜地住嘅人，而且高層房對海都好正

補充返一點，朝早同中午好多昆蟲會飛入嚟成日都要打，而且我間房咁啱部冷氣係虧嘅，夜晚開咗都唔太涼

買個蚊網就解決到
其實我諗高層向海會幾好住

真心唔差，之前去過hall 1同3都覺得冇6咁好（設施上）

major requirement

炒咗了 成份卷撞

part 2好似易過part 1咁 雖然都係撞

識做既mc得個位數 睇怕都F

Part3完全唔識

part 3 有一題講H and r 類似過山車係tutorial 教過，exactly the same
如無意外answer 係2.5r

btw今舖真係何已完

Phys1112其實唔難
不過啲問題好刁鑽

其實一樣衰
利申：每日至少拍死十只蟲

[member要讀好phys1112，最好嘅方法係靠做，同埋上1312（可惜spring sem冇）[/member]

蚊網笠住個窗？

連登標準答案：分手

有幾難

呢個真
上個sem煲冬瓜講到好似崔世安咁照稿讀都A-

LANG睇tutor多
唔值得投放太多時間

要求hlth1010拉curve
仲差幾個鐘
唔想再煩呀屌

yr2嚟過

仲差幾個鐘咪上埋佢囉
人地差十幾粒鐘都未嘈啦

根本都reg唔能到

大把organized sport比你reg
又有sport skill同talk
再唔係咪下個sem嚟過囉

可以extend 到summer
如果真係唔得summer 仲有sports skill class

伏伏伏伏伏🚁

大家先咩緊張lang1003篇文lang1113個口頭報告？
唔係星期五先deadline 咩
梗係星期四先開工

就係驚自己星期四先開工
所以快手做撚左佢

但我仲未作1003篇文呀屌

我都係見MT打到嚟先做左中文個篇嘢先

你係指香港需要？

有無人可以教下我lang 1113口頭報告究竟點做...

你邊個tutor

想問下HLTH1010仲差23個鐘有冇得救

唔知
我差20個鐘

依家淨係希望7號可以REG到幾個TALK

鬼叫你地上個sem唔勤力咩
唔得咪下年嚟過囉

Microbiology mean 62/80

Highest 74 lowest 41 sd 會唔會少過3分

仲高過cell bio既mean
不過microbio真係易過cell bio

sd 唔知有冇5分

canvas 個ZOOM MEETING tab load唔到
又唔記得MEETING ID係咪仆街

有冇邊度可以搵返個 MEETING ID

Zoom果度個加入有以前入過既id
正常可以搵番
如果咁啱轉咗另一個prof教既話就會唔同

搵到個ID都係入唔到

等到終於入到 canvas個tab同時load到

想知有無人出cheat ？個mean 咁鬼高 77.5%mean
利申 廢j below mean 完全唔敢出cheat
但覺得佢咁嘅format考有心出cheat嘅人點都出到....

肯定有 只係捉唔捉到

今個sem個mean真係爆高+好多人滿分
幾時出p/f

邊個之前吹奏屎維

一定有人cheat
lifs啲mean平時得6成左右
等睇animal physiology 9成mean

67/80

真心尊重拎lowest嗰位

Me too 至少佢唔會cheat 人品好

屎維

取消佢us citizenship

其實你地有冇特登溫返出過嘅題目琴日有人搵我一齊諗返d題目出嚟都差唔多形返成份卷出嚟

利申：由cell bio到而家都冇cheat 過

吹奏佢都肯定係風向撚屎維呢條友好識玩，對外就營造一個唔太差嘅形象，對內就明針鳩local, 唔知情嘅人就會有錯覺認為係科大人怪錯佢

我話冇 你都唔信啦 microbiology 佢都預你知一半以上

Agger

做台灣人做到佢奶共過韓狗

好想制裁呢條撚屌果然要識權鬥先會上到位
btw 台灣手足可唔可以幫手上ptt爆佢d 事蹟出嚟

但我submit 完反而見到個mean 一路跌

因為勁人做得快？

你major咁多人點自爆

有無人未開始做lang1003 essay

禾
好撚煩
唔想作呀屌

我都唔撚想作 但係聽日要交左份draft先

如果唔係英文/中文好叻 打算用黎刷grade既話
LANG真係鳩做算
鳩做完可以交得就直接交 交左就唔洗再理
instructor先係關鍵
好grade instructor你唔上堂 上堂發夢 鳩做assignment都有b range

1003 essay求其都得啦

我諗有記題目嘅都應該會記埋答案咁就自然快

啱呀 好掛住上個sem嘅tutor

屎維幾時捉個打人nds出嚟

覺得自己英文好差,係度諗自己有冇資格讀UST

rip 上個sem 全mc

有無人用psssip報煙腸?

科大係咪已經過咗deadline冇得報？

唔同post/company各有唔同deadline咩唔係

下話

好似要科大內部nominate?

係,唔知佢nom人原則係乜,辛辛苦苦打CV cover letter 仲有堆form分分鐘連佢Nom唔nom都唔知

ISOM 2700 midterm難能到，同quiz差幾條街

其實zoom host可唔可以睇到其他人上堂時個mon做咩?

邊有咁high tech

我試過用第二個account扮host，係check唔到
不過如果你冇mute,電腦聲係聽到

禾

我

咁少人炸ust個fb ig 嘅

我見佢啲po 50like 都冇 根本所有人都唔知佢嘅存在

究竟係nom成績廢定勁？

唔nom我講聲都好呀,死得不明不白咁

佢有delete過post
仲要應該唔止一次

完全唔知寫乜 感覺認真寫完都係炒

有冇econ 4304 ching

考完睇到個分=人生已完

我都B+

有冇人ISOM2500俾 tiger教過

明明好憎講煲冬瓜都要爭住講刷個tutor鞋
雖然仆街但靚grade好多

唔刷鞋會唔會爛grade

我都好驚
明明係C班講緊writing都有兩個肥婆都係到爭住講蝗話
蝗話真係咁好聽咩

Ching 咁慘
我C班冇人講蝗話架喎

教口頭報告講都話姐
教作文講嚟jm9
最慘啲人竟然爭住嚟講

唔刷鞋都唔會既
你assignment做得好咪得囉
不過得罪tutor就祝你好運

Tutor叫你讀咪讀囉
反正你present都要用蝗話架啦
攞靚grade係要付出

屎維屌你老母
個打人nds死得未?嚴重傷人wtf?

台灣人受西方教育都可以咁奶共係乜撚野心態

俾支聯辦講2句就嚇到仆街

想問通常要睇幾次同埋幾錢
查過下私家睇症好貴

一睇通常都要睇成年或以上，開始咗食藥就等醫生決定 慢慢減藥，直至完全唔使食為止，無錢睇公院排耐啲副作用又重啲

有冇話要隔幾耐一次
如果唔係太多嘅話我諗可以狂咗PT cover返

做*

有無人知Deloitte Club伏唔伏?參唔參加得過?

私家第一次睇我諗開兩個星期藥畀你 千幾蚊到 (睇價錢)
但食咗藥唔可以話斷就斷，上面位巴打勁先捱到斷藥期
呢個價錢你負唔負擔得到

匪幹

我諗得掛，之前算係有儲落啲錢，加埋PT我估唔難
而且今年私家有八次義診sponsorship叫做可以幫補下

想問咩事
點解到左愚人節仲未有女仔同我表白

肯定又係怕醜累事啦

香港啲女仔真係好撚怕醜

會唔會CHING自己太過遲鈍 錯過咗好多美好姻緣

似啦似啦

我反應咁快
點會遲鈍呀屌

話是話
科大第三宗武肺confirmed case
即係local student 去完瑞士 exchange 返黎果單
學校係咪連email都無出

科大眼中local=地底泥

讓物理超越物理

似係ching太過戇鳩，搞到冇人敢同你玩，驚你認真咗

影衰曬我哋台灣人

慘
我都冇
台妹港女都唔理我

咁奇怪
你自己揀定係冇得揀

冇得揀 因為我dse 中文有3

佢邊有咁多行政資源咁樣查你呀
係我就唔理啦

咪撚伏人啦
instructor唔見你人頭會mark你名之後唔count你attendance
之前試過

對唔住大佬

好on9
最可悲竟然成村人係到爭住講
諗起琴日個兩個肥婆爭住講就好噁心
仲要有個肥婆係用光復香港旗做icon
連自己語言都守護唔到學咩人光復香港

我覺得呢個情況可以話個肥婆冇智慧
如果tutor都連呢d濕鳩野都要人用普通話讀
都唔方黃得去邊

肥婆掛住張光復香港旗已經確保咗佢爛grade
再幾積極進步博印象分都係冇意思

True
任何一科都唔應該同instructor宣揚政治意識

好多人同我玩
係冇女女同我玩

想問啲exam要點低分法先會F一科

零分/乜assignment都唔交
唔係好難F

爛成點

BBA係咪要take minor/secondmajor先夠cred

做得好咪C+
正常C
做得差C-
不過比佢針得就預咗佢會雞蛋裏挑骨頭
做得好都難
只能夠祝條肥婆好運 除非佢個班有人鳩過佢好多
BTW你邊個tutor

大學生啦
識自己上網睇啦
唔洗下下問人
BTW 18 cre都叫chur咩心態
你叫2X cre個啲情何以堪

我15cre已經好chur

今個sem明明少啲credit
但仲chur過上個sem

好似用zoom慘過返學
啲prof成日以為你好得閒
由早chur你chur到夜晚

for me
9cre已經係max

有p/f都冇用
上個sem有p/f都一堆爛grade course唔比p/f
加上今個sem一開始就online teaching
大條道理話你適應咗個學習模式
所以放棄p/f啦

如果你咁唔好彩 中咗武漢肺炎 你應該可以特例比P/F你

有冇yr1嘅做左CUHK嗰個唔知乜mental survey

今日部MacBook唔知做咩野
一用zoom就風扇勁大聲
啲電一堂唔使用晒

我嗰部直頭自動reboot

weak

點grad

讀多一年？

有冇人reg左個edX嘅course? Reg完即刻收到code定要等？

唔想做1003個essay啊屌

唔想諗，諗唔到

英文超屎

一個字都未作？

我努力做緊
好撚辛苦
仲揀左個好難作嘅立場

聽日先作
加油

有啊，introduction依隻字

Thanks ching,you too

一樣
仲要同一日交lang1113

想問聽日係咪唔洗上lang

中文同英文都好似話唔洗
但我唔係好肯定

點解

中文好似話開會
英文就話唔洗

但我唔肯定呀屌

係咪因為要傾呢個單元嘅嘢
之前佢地冇expect係online

點解咁爽
我地要

原來得我咁爽

邊到講話唔洗上？instructor冇講

趁人少少 我認咗佢

ISOM2700Ronald教
幾多分先F

canvas好閪慢

留名

幾多分？

咁又真係差啲喎，開住書都21
final高過mean應該都炒唔到
不過肯定唔使揀OM

呢個sem真係癲癲哋，四個section都係同一個professor，揀都無得揀

原來今個sem Ronald Lau教2700

必蛇原來係business school?

嘩屌 ronald教咁開心

係咪組組都要交250字 reflective statement

我要

我淨係作左兩段...

呢度有冇人係L3 isom2500
佢個quiz分好奇怪 有.09

800字以下，係諗個下難，寫都用左唔少時間。但都算係咁啦

掛緊機睇咗2個鐘連登

好驚炒quiz

冇咗回事到時quiz再睇notes啦

幾時quiz
利申huma1000嘅所有lecture都走晒

好似last lesson
冇認真上過堂

咁有排啦驚咩

好驚F多科

T54?

篇essay多過800字少少得唔得㗎，打多咗唔想刪 好煩

好似可以多10%，即係最多880字

thx巴打，唔使刪了

終於作完

phys1112出左grade
mean 16.6
median 17

lang1003 essay 最後倒數

係咪一個星期左右就出分？

邊會
我個vocab test都未出分

點解啲人話canvas交reflective
canvas冇嘢要交

要睇prof

唔使

但係好多人都話要交reflective statement
我搵唔到邊度交
佢冇提過

星期日交

睇instructor? 我要交

計5% 應該人人都要交

想問有冇prof會咁計quiz 分

vocab quiz 18分
臣服我吧

份reflective statement 咩料
明明冇講過突然今日deadline
好在成日上連登蒲

Oh屌我冇做到...

我地竟然星期一deadline

有無人同我一樣1113C鳩做算

原來今個sem life science 啲lab course 全部轉晒p/f

here 分唔太清原理同知識 加上普通話又唔太掂

到底有幾撚on9先會fail HLTH1010
有咁撚多鐘比你都唔上

Zoom咁大漏洞ust都仲繼續用。真係唔想用

UST邊個管你知㗎

可以點搞？集體寫信好似都冇咩用

史維睬你都傻

你係咪歧視nds冇得用Google一定要用zoom，支持國貨

MECH1905啲project topic邊忽似common core冇個識

我到依家都未搵到啲group mate

兩分就摺埋啦

究竟面皮幾厚？兩分都講出嚟

祝100分

咩course

滿分300？

上個sem request左想讀1024
最後懶冇去office到講
結果冇批
諗返起都算係好事

Indoor air quality?

又有？

Add drop最後一日drop左
覺得佢個教學模式平時就得，一到online teaching就搞到好悶，吹水野多又唔跟slides令人好難集中

各位可唔可以幫幫手做份surveylang course project
好短渣5分鐘內搞掂
雖然話用金兜做標準 不過如果冇食開金兜兩餸既話用其他2餸嚟參考都得
感謝各位祝大家過3爆4入癲list

叫人填問卷知唔知要貼咩呀
btw done

真係唔知求指點
Btw 多謝ching🙏🏼🙏🏼🙏🏼

世風日下

It aims to train students to find a job in the industry after graduation.

會寫到咁咩?

正野

find到job就係正野

仲要sacrifice mathematical rigor
真係生不逢時

"AIM TO" 炸
唔好中伏呀
有graduate數據睇先好諗

利申: 讀緊dsct都係諗做普通it狗

Fall exchange取消咗

啱啊 冇mathematical rigor 其實邊有可能入到行做ds
真。ds entry 位其實好大競爭
除非呢個major 加d busi courses 入去 aim出黎做BI/business analyst 唔係到時入唔到行做ds又比起dsct 更難做code狗不過呢個方向又同rmbi 撞咗啦

香港真係冇DS post, 有都係只請phd
同DSCT比 只係個DA難d入it狗

data analyst幾多人請, 因為作用係幫手做決策 咩行業都請咁濟
不過都幾多人爭 再開多科da 都唔一定夠bi果邊d人爭

有冇curriculum睇

未

咁又唔會淨係請phd呢幾年多咁多fancy package 門檻低咗好多啦
不過bachelor entry 位真係唔多 好多要你有經驗
除非你要argue 個d post 唔係真。DS
上glassdoor行一轉一定冇10% job 要求phd

Elec1010個Midterm麻煩到

易到呆咗
易到喊咗
Ching咁勁無野難到你嘅

ieda2200個midterm好麻煩

Hlth1010真係好煩啊屌

好心佢就俾全世界pass左佢啦

仲有10個幾個鐘，真係唔撚想再join活動啊

咪臭係，計時數應該仲要join 8次咩wellness workshops，絕望

仲差15個鐘，好辛苦
上完成條神柱仲要做運動

下個月仲有冇hlth1010

咪又叫佢change grading system 囉

唔想join咪下個sem嚟過囉
有workshop比你刷仲咁多野講

搶hlth1010同搶口罩一樣
一分鐘冇晒

屌 唔記得左

啲sport workshop重有位嘅

吓
好多位喎

sports event駛唔駛開cam

要

想請問咁多位今年summer搵到Intern嗎

咁多位比你地報都嘈
自己懶就話要cut鐘真係好on9
對啲一早完成HLTH1010既人好唔公平

Ching你自己搞掂唔好落井下石喎
未搞掂有好多原因你話係懶我都冇計，返正我唔係
不過有樣嘢都同你講

你好叻仔呀
咁快就搞掂hlth1010，好想頒個獎俾你

但master入場應該基本啦

你地做多左運動
身體健康左
點會唔公平

冇晒wo

冇咩

organized sport仲有好多位

叻仔
Fg 30k不是夢

btw sosc1440一定有幾個dse econ5** 入嚟屌打你地
我自己讀果陣都識一個

利申dse econ 3 最後有A-

我上左高登差唔多十年
我緊係知係潮文啦

BTW thanks
仆街原來final有essay
開始頭痛

個organised sports廢能到，超過一半人都係掛機

唔怕俾人當冇出席咩

怕啲咩
識玩一定係一路上Lang 一路上organized sport

Comp1022Q lab如果code 同marking scheme 唔一樣 但結果一樣得唔得

得
但可能有啲bug你唔知
改卷個TA就一眼睇得出

Thx ching

人生已完comp1002Q midterm below mean 成5分 準備食C

原來只係below 2分不咪一樣食C

C咪C囉

平時攞開B+ - A 讀咗4年只係拎過一次C range 呢個係第二次

對上個次係邊個course？

Isom 1500 C+

My first hon

Vba?呢個course係我唯一攞A wo其實一係B-C

其他*